想問下有無拉莫斯陰濕精華睇？

想學幾招踢學界

正人君子來，
無時無刻都散發著正氣